69 612 616 621 627 629 630 71 73 77 714 721 728 83 84 85 89

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29日

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月21日 要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日 元朗黑社會恐怖襲擊
2019年7月27日 光復元朗 反對7月21日元朗警黑合作無差別襲擊巿民

2019年7月28日 銅鑼灣至上環遊行 上環44人被控暴動罪

2019年7月31日 市民於三號風球下到東區法院聲援728被告

2019年8月3日 旺角再遊行 遊行人士佔據旺角與尖沙咀大部份交通幹道 史上第一次快閃紅隧

同日夜晚黃大仙爆發激烈警民衝突

2019年8月4日 將軍澳反送中遊行 深夜防暴警在將軍澳公園推進期間，有居民被警棍打至頭破血流

同日下午 港島西集會 演變為全港遊擊示威

2019年8月5日 全港三罷 七區集會 警方破紀錄於一日施放超過800 枚催淚彈、140 發橡膠子彈、20 發海綿彈

2019年8月6日 方仲賢因涉嫌藏有攻擊性武器被捕 市民到深水埗警署聲援 警方施放多發催淚彈驅散

2019年8月7日 太空館觀星活動 聲援方仲賢

2019年8月9日 和理非 和你飛 萬人機場接機

-

香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）（只批准維園集會）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）（反對通知書）

-

知道大家辛苦左兩個月, 好似咩都爭取唔到, 難免會有灰心既時候
眼見大家開始心散 同六月初舖天蓋地既文宣係有些少落差
攰既時候一定要去休息, 抗爭係一條漫長既道路, 一定無可能任何時間都100% intense
其實發生咁多事心情低落係十分十分正常, 記住同朋友傾訴, 有需要就暫時遠離一下抗爭前線
但係休息過後記住要重新出發, 有好多手足等緊你!
學天琦話齋, 革命係一樣好神奇既野, 似遠還近, 有可能爭取十幾年都爭取唔到, 又有可能突然之間就成功, 所以最緊要係要堅持

香港人, 係我地未贏之前, 可唔可以繼續堅持?
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命!

P.S. 感謝原po巴打 初春來時
以上好多日子都係照抄佢

回首望番
我地真係行左好多經歷好多
唔想令到之前既事前功盡廢
香港人同路人一定要團結
打低呢個極權
不久既將來我地係煲底見

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

再接再厲

push

不忘初心

推

入嚟投票啊
Google Form:

Push

記返曬所有曬
一個月前
我做既野

push，從不遺忘。香港人加油。

重要！

721